美白宮官員：支那是全球經濟的寄生蟲

美國總統川普正考慮對2670億美元的中國進口商品加徵額外關稅，白宮國家貿易委員會主任納瓦羅（Peter Navarro）在談到此事時，也怒斥中國是全球經濟的寄生蟲。

據《福斯財經網》報導，納瓦羅在接受財經網電視節目《Lou Dobbs Tonight》採訪時，強調中國為了增長經濟所做的一切，都是以犧牲其他國家的利益為代價，所以中國就是世界的寄生蟲。

另外，川普政府致力於減低中國對美國智慧財產權的剽竊，納瓦羅對此表示，中國正是靠著竊取智慧財產權來催化經濟成長。納瓦羅還說，美國希望與中國建立公平對等的貿易關係，不過目前尚未達成。

支那除左係寄生蟲仲係癌細胞

兜巴車埋去

快D加啦廢柴

講得好

何必侮辱寄生蟲呢？？？

所以中國就是世界的寄生蟲
所以中國就是世界的寄生蟲
所以中國就是世界的寄生蟲
所以中國就是世界的寄生蟲

支那真係狗中狗 高薪引你過去 慢慢咁偷技術 到佢地可以一腳踢就一鳩申開你班仆街

仲睇緊佢本致命支那，佢算係對事唔對人
一開都希望d維權同異見人士平安直到支爆

呢個都算小事
最賤係迫d外資將rd部門設喺支那
完全搞死歐美國家d實業

而家一睇呢類戲見到日本仔演員打尻支那豬特別興奮

Samsung好似中國開過廠整mon?(唔肯定) 到廠起好強國一句交出你地核心技術 唔係唔準用間廠

強迫技術轉移
有幾種方法，第一，夾硬要你同支那國企合資；第二，利用行政手段，例如國家安全迫你交出黎；第三就係我上面所講嘅point

呢幾樣正正係歐美實業嘅致命傷

早排芯片技術 挖咗幾百人過去 可惜嘅係台仔唔爭氣 去強國一年等於台灣三年搵嘅錢

呢招真係賤過狗，不過台灣要對付唔難，褫奪佢地國籍已經得

理由好簡單，通敵賣國

何止經濟

垃圾美狗快啲出兵打啦

果二千億公佈得未呀？